有冇人割過雙眼皮

以前隻右眼做過手術
做完之後右眼個眼皮鬆哂
雙眼皮變左內雙 隻眼細左成倍

想問咁既情況割雙眼皮有冇幫助
同埋邊到做好 有冇推介

呢啲都係去醫生個到會最適合
應該仲有咩拉提/抽脂
就算整雙眼皮都有好多種整法
你去多幾間到consult下

見到好多人去台灣整
因為技術比香港成熟，又比韓國容易溝通

整容撚

台灣整係咪多數都平啲?